\section{Zostanie tyle gór}

Ref: Zostanie tyle gór ile udźwignąłem na plecach       \chords{e C G D}
Zostanie tyle drzew ile narysowało pióro \\
 \\
1.Tak gotowym trzeba być \\
Do każdej ludzkiej podróży \\
Tak zdecydują w niebie \\
Lub serce nie zechce już służyć \\
 \\
2.Ja tylko zniknę wtedy \\
W starym lesie bukowym \\
Tak jakbym wrócił do siebie \\
Po prostu wrócę do domu \\
 \\
3.I wszystko tam bedzie jak w życiu \\
I stół, i krzesła, i buty \\
Te same nieporuszone \\
Na niebie zostaną góry \\
 \\
4.Tylko ludzi nie będzie \\
Tych co najbardziej kocham \\
Czasem we śnie ukradkiem \\
Zamienią ze mną dwa słowa \\
 \\
5.Będą leciały stadem liście \\
Duszyczki i szepty ich w lesie \\
Będzie tak wielki i świsty \\
Rok cały, będzie tam jesień \\
 \\
Moje drzewa bedą szumiały \\
Na tym i tamtym świecie \\